★[none care]露宿漢猝死大埔墟巴士總站

大埔南運路9號大埔墟巴士總站，今早(3日)7時59分，一名年近70歲在站內露宿的男子，被兩名到訪友人發現昏迷不醒，大驚下立即報警。救護員到場，證實男子已氣絕死亡。據友人向警方稱，死者剛於一個多月前到上址露宿，有哮喘病紀錄，警方調查後，相信案件無可疑，正聯絡其家人助查。

露宿漢倒斃帆布帳篷內，兩名友人協助警方調查。

唔知係咪娶大陸婆嗰啲阿伯